Darkest Hour 《黑暗對峙 》中學習

重睇Darkest Hour當中有唔少金句同精神係而加香港人需要 未睇過嘅巴絲可以睇黎推動自己

對住極權一定要企硬！

Success is not final, failure is not fatal: it is the courage to continue that counts.

五大訴求
缺一不可

光復香港
時代革命

唔好意思阻一阻你

816拎錢行動X英美港盟集會

818民陣遊行

連登仔竟然冇人睇過咩！！

推呀

自連10次除左winter on fire，哩套野既精神都好值得學習

YOU CANNOT REASON WITH A TIGER
WHEN YOUR HEAD IS IN ITS MOUTH!!!

對準極權 絕不姑息

成功不是結局，失敗也不是災難，持續的勇氣才是重要的。

推埋佢嘅speech入面有中文字幕可以睇

冇人理

真心冇人睇過？黎討論下

有睇過，好好睇，都好配合呢個時勢，有po 過story quote 下黎鼓勵人咁

好應該哩個時候睇！
推比更多巴絲睇推動自己！！

睇過

你香港冇得同人比

冇話要比較，只係當中嘅精神同毅力要學習

pish

借位推Post唔該

推! 第二次BNO平權聯署

你係啱 不過香港人做唔到裏面英國人個種決心

由自己做起